facebook dl唔返 點搞

之前彈apps del左